前線手足短訊：128咁和平冇得打架，我地就嚟輸

前線手足短訊：和平行行企企嘅攻略我真係唔識，以前次次一行就開波打架嘛點會好似琴日咁和平，128竟然冇人掟磚掟火魔，冇人食二噁英放題，就嚟輸喇w

正評：冇架打，就嚟輸
負評：不完美可接受要改善

自推（1/10）

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

自推（2/10）

自推（3/10）

On 9 拉

自推（4/10）

自推（5/10）

收一收皮 真係前線唔會咁講野

唔係好明點解無交打會連到去就嚟輸

乜撚柒野post 完全唔知你講乜鳩

分化和勇 拉

pull

呢啲短訊我作一萬個都得

分化撚

on9,拉

呃你好似有金汁咁，呢個admin手腳屋企好多TG彈殼

拉

真心，要有勇武同狗對抗/be water開花先做到效果

Push

屌 前線先係最唔想打嗰啲